[有圖]摟屌白色小背心透點

係真係幾摟屌嘅

我出返去先

硬左

收工除衫就可以去做白衣人

呢類post仲要有圖嘅真係永遠唔會令人失望

竟然有圖仲要真係白色背心
仲要真係摟屌

拳頭